(多圖)有冇人喺九龍灣德福出面個噴水池見到佢地？

有冇人知佢地做緊的乜? 咁坐個盤骨位唔攰咩

咁D點心呢？

西貢碼頭都見過一對呢啲咁既人 心諗做乜鳩

笑左 多謝肥絲

騎乘位

土...

行為藝術?

潭催嘅野你識條鐵咩

似舊登嗰個 小美麗

唔知仲喺唔喺度呢 有冇人而家經過仲見到